#Compte rendu Journée

Dans ce dossier, on dépose les comptes rendus demandés pour les journées. Les comptes rendus écrits à l'égard des rencontres avec le client se trouvent dans \Client.

*  Compte rendu de la journée 20/11/2019:  Compte_Rendu_20_11_2019.pdf
